減肥問題

想問冇咩方法減內臟脂肪？

飲食入手